樓上成日鑽野，可以點做？

朝早想訓多陣都唔得

我樓上呢兩日都係
屌佢地9點就開始鑽，仲瞓緊覺架嘛

政府推舊樓維修

試過放假鑽嘈撚到仆街
落到地下大堂都仲聽到
同看更投訢又閪鳩我

我情況都一樣 巴打可能住我隔離

鑽返佢

音波炮

鑽左成個星期了

一樣9點

咁多鄰居